<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "xmltv.dtd">
<tv>
<channel id="FDF.TV">
    <display-name>FDF.TV</display-name>
</channel>

<programme channel="FDF.TV" start="20240215065500 +0000" stop="20240215081500 +0000">
    <title>Los Serrano (T1): Ep.11 Una noche en Mogambo</title>
    <desc>Diego sufre un cólico nefrítico. La molesta dolencia le empuja a aprovechar y disfrutar más de la vida, de modo que anuncia el nacimiento de un nuevo Diego, alejándose radicalmente de todo conato de rutina. En este sentido, decide irse de marcha al Mogambo, un local al que solían ir los jóvenes de su barrio y que ahora reabre sus puertas. Por otro lado, Diego se enfada por las notas de Marcos y le insta a buscarse un trabajo para el verano, mientras que Lucía también anima a Eva para contribuir en la economía familiar y conseguir un dinero extra para las vacaciones. Finalmente, ambos reciben una propuesta para trabajar como gogós en la noche de reapertura del Mogambo. Por último, la pandilla de Guille y Teté, que se muestra aterrorizada por las misteriosas señales aparecidas en el colegio que indican la presencia del espíritu de un antiguo alumno, realizan una ouija en casa de los Serrano.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP343497"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215081500 +0000" stop="20240215091500 +0000">
    <title>Aída (T3): Ep.39 Tierras de pirula</title>
    <desc>El tío Adolfo ha legado a Mauricio y su hermano Tony unas tierras en el pueblo sin valor. Tras pedir a Luisma que se haga pasar por un brujo dotado de poderes, los hermanos intentan vender la parcela a Ramiro, un hombre con gran fe en la brujería.Por otro lado, Eugenia espera ilusionada la próxima celebración de la cena anual de la antigua Compañía de Vedettes, evento en el que manifestó en su pasada edición que su hija Aída era una de las mejores vedettes del mundo y estrella del music-hall en México. Tras convencer a Paz para que se haga pasar por su hija, Eugenia acude a la velada junto a su vecina. Sin embargo, la aparición de Aída en dicho acto produce consecuencias inesperadas.Mientras, Chema convence a Fidel para que pase unos días con su madre y su nuevo novio. La exquisita sensibilidad cultural de Pippo, el compañero sentimental de su progenitora, conquista rápidamente al adolescente.Este capítulo cuenta con la intervención especial de Secun de la Rosa (''El otro lado de la cama'', ''Días de fútbol''), que encarna a Tony, hermano de Mauricio.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP600253"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215091500 +0000" stop="20240215102000 +0000">
    <title>Aída (T4): Ep.9 Yo soy la Macu</title>
    <desc>Inmaculada, sobrina de Mauricio, decide dejar el pueblo por unos días y pasar un tiempo junto a su tío. Todos quedarán sorprendidos por las maneras de la adolescente quien, a su manera, dejará huella en la vida en el barrio. Sobre todo en Luisma, del que quedará prendada en cuanto se cruce con él.Por otro lado, la evaluación escolar se acerca y Fidel reconoce que tendrá dificultades para aprobar la asignatura de gimnasia, circunstancia que pondría en peligro su beca para ir a estudiar a Inglaterra. Aconsejado por Paz, intenta ponerse en forma pero es incapaz de hacerlo en solitario. Finalmente, entre los dos convencen a Jonathan, que consigue motivar lo suficiente a su amigo.Por último, Lorena, convencida de que necesita más dinero del que su madre puede proporcionarle y animada por Macu, empieza a trabajar en una discoteca. Ante los sustanciales ingresos de su hija, Aída acepta, a regañadientes, la nueva ocupación de Lorena. Preocupada, un día pide a Paz que la acompañe hasta el lugar de trabajo de su hija para conocer de primera mano sus labores.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP706276"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215102000 +0000" stop="20240215112500 +0000">
    <title>Aída (T4): Ep.10 El retorno del gay</title>
    <desc>Luisma decide hacerse pasar por homosexual para tener más posibilidades de éxito con Bárbara, una de las amigas más guapas de Tony, el hermano gay de Mauricio. El joven toma esta postura después de comprobar cómo Tony piropea y acaricia a sus amigas sin que éstas le rechacen. El comportamiento de Luisma no pasa desapercibido para Tony, que no podrá evitar sentir una irrefrenable atracción hacia él.Por otro lado, Chema prepara su reelección como presidente de la Asociación de Padres de Alumnos del colegio. Aída, descontenta con sus últimas decisiones en el centro escolar, se plantea competir con él y presentarse a los comicios. La victoria final de Aída no será bien recibida por el tendero.Mientras tanto, en su casa, Aída requisa a Lorena su teléfono móvil, como consecuencia de sus malas calificaciones. Para recuperarlo deberá reparar la debacle escolar, por lo que Lorena convencerá a los amigos más aplicados de Fidel para que le ayuden a conseguir su objetivo. La joven no dudará en utilizar todo tipo de estrategias de seducción. Fidel, en cambio, no cae en la trampa.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP706277"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215112500 +0000" stop="20240215124500 +0000">
    <title>Aída (T10): Ep.204 El imperio (de la morcilla) contraataca</title>
    <desc>Chema recibe una carta en la que Fidel le pide que le envíe más embutidos españoles porque a los suecos les encanta. Al escuchar esto, Mauricio no duda ni un segundo en hacer las maletas e irse a Suecia a vender morcillas.Mientras tanto, Tony, que está desesperado porque no encuentra trabajo, le echará una mano a Soraya en el bar y en su afán por hacer más rentable el negocio familiar, idearán una artimaña para ganar dinero a costa de los clientes. Por otro lado, Chema se ofrecerá a Macu para darle clases de conducir, pero la sobrina del hostelero acabará muy harta y encontrará apoyo en Paz, que en su día también sufrió las prácticas del tendero.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1281684"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215124500 +0000" stop="20240215141500 +0000">
    <title>La que se avecina (T2): Ep.20 Un trío, una asistenta y una lluvia de coliflores</title>
    <desc>El matrimonio Recio decide instalar una antena parabólica sin pedir permiso a la comunidad. Maxi, por su parte, decide piratear la señal televisiva de Antonio y Berta para ofrecer fútbol de pago gratis a la clientela de ''Henry & Max''. Cuando los propietarios se enteran de la iniciativa de los Recio, el pirateo de la señal se extiende rápidamente por el inmueble.La relación entre Enrique y Fran se vuelve cada vez más tensa con motivo de los problemas domésticos que entraña la convivencia entre padre e hijo. El adolescente pide a su progenitor que una asistenta se haga cargo de las tareas del hogar y poco después, el concejal de Juventud y Tiempo Libre del Ayuntamiento contrata a Nines como empleada doméstica. La relación laboral entre la prima de Raquel y el propietario del Bajo B será sumamente complicada.Por otra parte, la rivalidad entre Sergio y Joaquín se acrecienta debido al interés de ambos hermanos en Blanca. Dispuesta a hacer realidad una de sus fantasías sexuales, la nueva vecina les propone montar un trío. Maite es despedida de su trabajo y los Cuquis ven cómo los problemas económicos amenazan la estabilidad de su hogar.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP705494"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215141500 +0000" stop="20240215154500 +0000">
    <title>La que se avecina (T2): Ep.21 Una apuesta, quinientas cucarachas y una asistenta</title>
    <desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP705495"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215154500 +0000" stop="20240215175000 +0000">
    <title>La que se avecina (T6): Ep.80 Un lanzamiento, un resbalón y la abuela del vampiricántropo</title>
    <desc>Brillante parodia de la vida cotidiana de cualquier comunidad de vecinos a través de unos personajes que se relacionan con desconfianza y alimentan con su maldad intrínseca unas tramas surrealistas llenas de obsesiones personales y vecinales.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063446"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215175000 +0000" stop="20240215192500 +0000">
    <title>La que se avecina (T7): Ep.81 Una tubería podrida, un chatarrero conceptual y el primer montepinario puro</title>
    <desc>La séptima temporada de la serie arranca con el regreso de Enrique Pastor a Mirador de Montepinar de su exilio voluntario. Allí, descubre que su añorada comunidad vive agitadas y dramáticas situaciones, como la de Amador y Maite, que se han instalado como okupas en el piso de Izaskun. Viviendo al límite de la marginalidad, los Cuquis luchan por sobrevivir mientras tratan de garantizar el sustento de su familia numerosa trabajando como chatarreros.Además, la recta final del embarazo de Lola provoca emociones contrapuestas en los abuelos de la criatura: mientras Fermín está emocionado con el inminente nacimiento del bebé, Estela, en pie de guerra, se obstina en no querer convertirse en abuela. Entretanto, Berta y Antonio celebran sus 25 años de casados en mitad de una grave crisis matrimonial.Judith, por su parte, sigue sin dar señales de vida y en su lugar aparece Rebeca, una amiga abogada de la psicóloga que fija su residencia en el ático en calidad de inquilina y a quien los residentes de Montepinar 7 recibirán con su singular sentido de la hospitalidad: tratando de tomarle el pelo.</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1063447"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
    <programme channel="FDF.TV" start="20240215192500 +0000" stop="20240215214000 +0000">
    <title>La que se avecina (T9): Ep.111 Un anabolicachas, un radar giratorio y una deconstrucción de cocretas</title>
    <desc>Largas horas de entrenamiento y una dieta sana le han permitido cincelar esculturalmente cada músculo de su anatomía. Su apostura y extraordinario estado físico han convertido a Jonathan en uno de los monitores más atractivos del gimnasio en el que trabaja. En este centro deportivo recalará Judith, decidida a mejorar su forma física.Seducida por sus encantos, la pelirroja psicóloga de Mirador de Montepinar mantendrá una apasionada y tórrida aventura con el vigoréxico entrenador. Mientras, su exmarido, Enrique Pastor, se verá obligado a abordar una espinosa cuestión en el inicio de su legislatura como nuevo alcalde del municipio: el uso de radares con fines recaudatorios. Tras ser expulsado del Ático B, Fermín, mano derecha del flamante mandatario del complejo residencial, se traslada al apartamento de Vicente para iniciar una nueva vida en común. Sin embargo, las continuas discusiones entre los consuegros amenazan la convivencia. Por otra parte, Amador pone en marcha un arriesgado plan con el que pretende recuperar a sus hijos y ganarse el afecto de su exmujer.Este episodio cuenta con la colaboración especial de Octavi Pujades (''Ciega a citas'').</desc>
    <icon src="https://www.movistarplus.es/recorte/n/caratula4/MFDFICP1283377"/>
    <category>Series</category>
    </programme>
</tv>